{"relation": [["", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "10", "11", "12", "13", "14", "15", "16", "17", "18", "19", "20", "21", "22", "23", "24", "25"], ["Name", "En el Muelle de San Bl\u00e1s", "Eres Mi Religi\u00f3n", "Labios Compartidos", "Clavado en un Bar", "L\u00e1bios Div\u00eddidos (feat. Thiaguinho)", "Porto do Amor (feat. Luan Santana)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o (feat. Jorge & Mateus)", "Coraz\u00f3n Espinado", "El Verdadero Amor Perd\u00f3na (Dueto Con Prince Royce)", "El Verdadero Amor Perd\u00f3na", "Amor Clandestino", "Lluv\u00eda al Coraz\u00f3n", "No Ha Parado de Llover", "Se Me Olv\u00edd\u00f3 Otra Vez (Live)", "Rayando el Sol (Live)", "Falta Amor (Live)", "Cuando los \u00c1ngeles Lloran (Live)", "En el Muelle de San Bl\u00e1s (Live)", "No Ha Parado de Llover (Live)", "Como Te Extra\u00f1o Coraz\u00f3n", "En el Muelle de San Bl\u00e1s", "Clavado en un Bar", "Si No Te Hubieras Ido", "Rayando el Sol (En Vivo)", "Mariposa Traici\u00f3nera (En Vivo)"], ["Album", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1 (Deluxe Versi\u00f3n)", "Voc\u00ea \u00c9 Minha Religi\u00e3o - O Melhor do Man\u00e1", "Drama y Luz (Edici\u00f3n Deluxe)", "Drama y Luz (Deluxe Versi\u00f3n)", "Drama y Luz", "Drama y Luz", "Cuando los \u00c1ngeles Lloran", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "MTV Unplugged: Man\u00e1", "Sue\u00f1os Liquidos", "Sue\u00f1os Liquidos", "Sue\u00f1os Liquidos", "Arde el Cielo", "Arde el Cielo", "Arde el Cielo"], ["Time", "5:52", "5:27", "5:17", "5:10", "5:17", "5:55", "4:29", "4:36", "3:58", "4:41", "4:51", "4:08", "5:21", "3:42", "5:00", "4:14", "7:05", "7:00", "6:40", "5:10", "5:52", "5:10", "4:30", "6:23", "4:31"], ["Price", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "1,29 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac", "0,99 \u20ac"], ["", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes", "View In iTunes"]], "pageTitle": "iTunes - Music - Man\u00e1", "title": "", "url": "https://itunes.apple.com/gr/artist/mana/id89034?trackPage=1", "hasHeader": true, "headerPosition": "FIRST_ROW", "tableType": "RELATION", "tableNum": 0, "s3Link": "common-crawl/crawl-data/CC-MAIN-2015-32/segments/1438042988061.16/warc/CC-MAIN-20150728002308-00221-ip-10-236-191-2.ec2.internal.warc.gz", "recordEndOffset": 858074063, "recordOffset": 858045393, "tableOrientation": "HORIZONTAL", "TableContextTimeStampBeforeTable": "{35764=They re-emerged with the pre-release single \"Mi Verdad,\" featuring Shakira in duet with Olvero. Upon release, it topped several charts simultaneously. The ensuing studio album, Cama Incendiada, marked the first time the group had worked with an outside producer in George Noriega. It topped several charts during pre-order, and was released in April of 2015., 38054=Man\u00e1 got their start in the Mexican city of Guadalajara in 1986 when singer Fher Olvero, guitarist Ulises Calleros, his brother/bassist Juan Diego Calleros, and Cuban-Colombian drummer Alex Gonz\u00e1lez came together, initially signing with Polygram. Unsatisfied with the direction the label wanted to take them, they switched to Warner Music by the time their debut, Falta Amor, was released in 1992. Shortly afterward, however, Ulises left and was replaced by keyboardist Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez and guitarist Cesar Lopez, who remained with the group only for their seminal 1994 album Donde Jugaran los Ni\u00f1os?, the record that propelled them into the ranks of Latin rock stardom. En Vivo, which captured the energy of Man\u00e1's live show, was released in 1995, the same year that new guitarist Sergio Vallin made his first appearance on Cuando los Angeles Lloren. After Sue\u00f1os Liquidos came out in 1997, the band began to receive heavy global attention, particularly in the U.S., that was solidified after the release of MTV Unplugged in 1999, and an appearance on Carlos Santana's record Supernatural with the song \"Coraz\u00f3n Espinado.\" The legendary guitarist returned the favor when he performed on Man\u00e1's 2002 Revoluci\u00f3n de Amor, the record that definitively showed them for the stars they were and earned them a Grammy for Best Latin Rock/Alternative Album. Four years later, the band's sixth studio album, Amar Es Combatir, recorded at Miami's the Hit Factory, was released. In its first week, Amar Es Combatir became the highest charting debut for a Spanish-language album by a group on the Billboard 200. Fans would wait a further five long years for another studio album from the band, although they did release a live album, Arde el Cielo, in 2008. The several-times-delayed Drama y Luz was finally released in 2011, and was again a big success, cracking the Billboard Top Five and eventually reaching the top spot.}", "TableContextTimeStampAfterTable": "{95298=Copyright \u00a9 2014 Apple Inc. \u039c\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03cd\u03bb\u03b1\u03be\u03b7 \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2., 91397=1986 in Guadalajara, Mexico}", "lastModified": "Fri, 31 Jul 2015 09:10:49 GMT", "textBeforeTable": "Top Songs 2 1 View In iTunes Manda una Senal - Single 20. View In iTunes Ojala Pudiera Borrarte - Single 19. View In iTunes Six Pack: Man\u00e1 - EP 18.", "textAfterTable": "1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 Next Top Music Videos 1. La prisi\u00f3n View In iTunes 2. Mi Verdad (feat. Shakira) View In iTunes 3. Hasta Que Te Conoc\u00ed", "hasKeyColumn": true, "keyColumnIndex": 1, "headerRowIndex": 0}